睇死你地班毒撚又要睇唔起coser又要溝日本妹

事實上大把日本妹都想玩動漫cosplay ，我自己問過唔少日本妹，佢地都係咁樣同我講
到時睇你地班毒撚咩口面先

仲要日本妹比起你地仲欣賞cosplayer啦
有部份偽娘大把迷妹啦

邊有毒撚媾到日本妹架

我諗都係睇唔起香港coser，見到日本妹應該係咪coser都即刻狗衝